【Switch】Mario kart 8 deluxe 問題一問

之前追過主post, 話打哂全金盃個目錄畫面就會唔同咗, （我都見到我同事畫面係唔同，好似隨機角色畫報咁 ）

但自己全金盃三星都冇唔同到， 新手想問一問係咪有其他解鎖條件？

因為主post已經沉咗， google咗好耐都搵唔到答案 ， 先開新post問，唔該各位巴打

推，有無高手解答

利申返自己係打左200cc三星先,然後打鏡，最後打返150cc,打完150cc佢就比埋100cc,50cc金杯

希望有巴打解答到啦